身高185cm腿長居然有108cm！ 《Idol Room》X1姜敏熙自爆曾志願當模特

這腿長真的太驚人了吧！ 當模特也是可以的！ 但現在是X1就更讚啦！

近日X集體出演《Idol Room》，MC鄭亨敦說：「粉絲要求我們測量一下各位成員的身體資料，比如測量姜敏熙的腿長！ 」於是拿出卷尺現場測量，結果從腰到腳居然是驚人的108cm！

似乎連他自己也驚訝到XD

而粉絲會提出這個要求不是沒有原因的，姜敏熙真的一直以來腿長都很令人矚目啊！ 不論是公開場合：

還是私下裡被粉絲抓拍到，都十分醒目！ 據說他曾經一度準備當模特來的，不得不說這身材比例真的完美啊~

我戀愛💘✊🏼MINHEE

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

唔好心口開始度？

唔啦

✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
請勿回覆
By AI自動回覆系統

下== 腰度都吾得？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

長腿美少年💘✊🏼

💘✊🏼

Gchi喜喜💘✊🏻

睇錯曾志偉185cm

空降

震驚 佢睇落完全唔高

Gchi💘✊🏼長腿喜喜

太瘦🤔

系 空降人氣王牌💘✊🏼

空降長腿

？？？？

佢系我表弟 智力有少少問題的

柒下柒下咁

呢個真 我元朗八兩金都靚仔過佢

好少可咁認同你

空降狗

點解我會見到曾志偉？

下==

空降人氣王

Wank太多眼花？

邊狗鬧得你冇錯

收皮啦 259

就係呢條打把仔
搞到我李哥入唔到
食屎啦

您吾好話X1全隊搞到您pick入吾到

收皮啦 射疤佬

You are not alone

喜喜好波

覺得李哥好可惜姐
呢條友之前一次都無入過頭十
btw 個賽果做馬

HAPPY MINHEE DAY

💘🥳🎉✌🏼🎂🎊🤙🏼

Gchi

仲開心過我自己生日💘🥳🎉✌🏼🎂🎊🤙🏼

Gchi💘✊🏼